管浩鳴：收回高球場恐成國際笑話 倡於重建學校上蓋建屋 聖公會校舍可改建

政府推動的「土地大辯論」現正展開，有意見認為應該收回粉嶺高爾夫球場作建屋之用。聖公會教省秘書長管浩鳴接受《星島日報》專訪時表示，香港每年都會舉辦國際賽事，若收回高球場恐成國際笑話。他另提倡重建殘舊校舍，並於新校舍上蓋建屋，認為聖公會屬下約有十間校舍可循此模式改建。

《星島》引述管浩鳴稱，香港每年主辦的香港高爾夫球公開賽是世界盛事，質疑若因拆掉高球場令賽事無法舉行，或影響香港整體形象，「將香港住屋問題國際化，會成為一個幾大的笑話」。

他稱對高球場去留持中立態度，但認為高球場有大量古樹、古墳及歷史建築，而且在此區起樓交通未必可以負荷。他呼籲大眾不應過份「民粹化」，把矛頭指向高球場。他認為社會或可考慮局部發展高球場用地，亦可要求高球會開放更多時間予公眾使用。

聖公會幾時上市

學校都變地產項目

教堂上蓋呢？

呢條友個思路好似馬時亨
只要係上蓋都可以起樓

貨櫃碼頭上蓋
學校上蓋
咁不如係住宅上蓋建屋啦

國際笑話 大球場變殺人泥漿場，運動員參加國際比賽 隊醫都冇個，個教練仲要自費 唔比國際笑 幾時變左咁熱愛運動，有國際視野

屌你 住宅上蓋起樓

有幾好笑?好唔好笑得過一國兩制

梁振英同志話體育界冇經濟貢獻啵

究竟校舍上起樓定golf場起樓好笑啲?

同埋無知一問, 校舍啲地基可以起到樓?或者起到幾多層??

支聯辦上蓋,港共禮賓府上蓋,港共總部上蓋

村屋樓上起樓

香港本身都係一個笑話黎

有幾離地先講得出呢啲說話。信耶穌信到懞撚咗。

他提倡議將位於市區的殘舊中、小學校舍整幢清拆，並重建成八層高的新校舍。新學校的上蓋可以興建樓高約二十層的居屋

我連膠都唔撚想派比呢條友

不如返番去樓下住人，天台屋學校啦耶撚

聖公會貪權貪錢，幾時開雞竇

支那扯線特衰政府管嘅香港， 一早變左' 國際笑話"

ban左每日百五乜搞掂囉

學校上蓋起樓呀笨

教會喎！

又奶共又奶耶，咁好搵仲上市

校舍上面起屋就真係國際笑話啦

男女拔萃上蓋起豪宅
返學搭落樓就到

借D意拎資助改建校舍
有錢齊齊貪

不如掉返轉，天台做學校算鳩數啦
好似以前6，70年代咁撚樣

最唔應該資助就係宗教團體
除非啲地本身係佢地/歷史好耐有保育價值/好耐以前窮撚時代已經幫緊香港，否則乜嘢教堂寺廟啲地要通通收返

點可能送錢俾佢地宣傳自己傳教
咁多無宗教慈善機構，點解淨係要益x教y教，又唔係大部分人都信

香港樓市成為國際笑話

冇隊醫個個運動員仲要自己貼錢比賽練習先可以參加到冬奧，當時佢公開呻完後都唔見左

支那特色打腫塊面充闊佬，為一絲面子 忽視真正需要。
正耶蝗

香港97後就係國際笑話

去貨櫃碼頭打啦

公屋上蓋起樓啦

咁點解唔高爾夫球場上蓋起樓？

變全天候室內高爾夫球場

屌你老母，香港大把歷史建築物，鳩咁撚矮，咁樣全部上面都可以起樓啦。

有啲消防局都係得幾層，警署又係

全部上面起樓啦。

維港唔可以填海，咁打樁落海再起樓囉。

和合石上面都可以起
叫Woho Town

回歸之後國際一路都笑緊香港睇唔起香港人

中國宗教市場好大

基督徒奶共咁好笑，都冇人理
外國人理你個高球場

肯定架 大佬爆埋背後d黑野出黎 去場地堆budget有一半人唔關事 仲要燒埋霍生... 個細路仲想有得玩都低調喇

試下呢個唔係足球場你班友會唔會出聲

收傑志個訓練場起公屋有冇話係國際笑話。

隊隊操波都要周圍走，冇訓練基地唔係國際笑話

屌

話說香港可以填個機場出黎
點解唔再填個島出黎
唔住得人都可以起啲工商業區 購物商場 康樂用地

每一節響一次鐘，睇下D返夜更既點瞓覺

已經有啦 !!

【富貴教會】建22層高豪宅 佑寧堂擁65%樓面面積

屌！
加埋 和合石、歌連臣角 上蓋起樓啦

上市要公開數簿的

國際笑話 ? 一國兩制/共產黨就係國際笑話喇

香港已經係一個國際笑話喇🤣
工時最長
樓價最高 住狗屋🤭

又可以分翻十幾廿幾個單位 fat fat 囉

跑馬地地王添呀

將軍澳華人永遠墳場仲正，直望大海。

CGO上蓋

美孚新邨同黃埔花園咁矮，應該重建啦。

膠都廢事派俾佢

係獨立屋上蓋起啦

就叫歌連臣閣 Collinson Court

原本佑寧堂好靚，然後拎去起豪宅

一家人三代同堂住歌連臣閣
阿爺十年前搬咗落樓下，自己同老豆老母住樓上
兩老遲下都會搬落阿爺嗰層

金鐘解放軍軍營上蓋

幾有未來世界觀，啲有錢人就住上蓋享受陽光，窮撚就永無天日

重有灣仔嗰座 循道衛理禮拜堂
無聲無息咁俾人拆咗重建

死基奴

撚屌政府有錢人唔敢搞，牛屎佬又唔敢搞，地產商更加唔敢搞，淨係玩鳩班學生同窮人

聖公會奶共都唔係新聞黎
但無恥到咁真係眼火爆

高爾夫球場上蓋建屋

呢條友一向奶共奶到出汁架啦

教會D人諗野好似地產商咁

佢管理緊成幾億既資產，其實都係CEO 黎

禮賓府都可以上蓋

屌，高爾夫球場加個上蓋起樓咪得囉。

宜家個土地大鳩 嗡，就係要 排除晒高球場，牛屎佬地，有錢人會所地
之後結論只可以去郁郊野公園、填海、拆英殖嘅嘢！

管生言行已成國際笑話

個個職業運動員都屌緊政府咪撚扮野同時，政府仲可以厚顏

岩呀 個上蓋起高佢咪可以打波囉 大力支持乜柒都上蓋起樓

好呀
一於拆撚哂D教堂
起完樓比返間房仔你祈禱